擺低你今晚嘅心情

天空一望無際
是海洋的倒影
藍色一望無際
我的妳在哪裡？

收皮啦收皮啦收皮啦

想死

翻譯:好想屌閪

今日好開心

好茫然

打左一陣間機又要睏覺

今日真係過得好開心
聽日一定會過得更開心㗎
係咪呀？ 哈姆太郎

失眠

失落

咩事阿

唔...好複雜

失落爆了

真